今次美股股災係真唔係？

尋日到依家個倉縮左10%有多。撒左一半。考慮緊走唔走埋另外一半。

轉左倉姐d 錢

無咁橋嘅

去曬gem

你點蝕咁多

尋晚大盤-2.x%
正常個股都係-幾%為主
你肯定all in落一兩隻近排升得好急嘅妖股啦

AAPL 算唔算

tsla嗰度已經無左差唔多10%

尋日輸5百
今日輸5百
仲有9成幾cash
慢慢等跌定左先掃貨

真

因為成個market D錢流晒入幾隻股姐

計埋盤前都係嘅

一月mtd升咗兩舊水
升得急唔急自己諗

股災走啦 沽gme 沽到海嘯呀

跌到熔斷 先叫股災

仲有而家盤前呢 d大股含晒

唔單止炒班莊炒埋成個市

美國mkt點會因為幾隻股搞到咁啊

真係squeeze 嘅話啲莊仲要斬埋其他股倉
其他股應該真係會跌
但跌幾多真係唔知 因為同時都仲有啲大戶會賺好多
賺好多嘅大戶可能補返其他股都唔奇

所以真係無人知咩事

Market大把錢

上次日日溶斷咪又係咁過

清倉啦

就係appl tsla